00:00:01 Андрей: Здравствуйте! С вами ведущая программы «Вдвоём наедине» Жанна.

00:00:04 Жанна: И Андрей.

00:00:06 Андрей: Сегодня в передаче мы хотим поделиться с вами опытом и наработками наших друзей по медитации «Четверик», описание которой есть в книге «АЛЛАТРА». В прошлой передаче мы подробно рассказывали об этой медитации, а также о невидимой конструкции человека.

00:00:23 Жанна:: Кроме того, мы покажем интересные работы, находки, которые прислали сами зрители. Со дня выхода передачи к нам пришло много писем. Люди прислали интересный исторический, археологический материал касательно информации из книги «АЛЛАТРА», связанной с четырьмя сущностями человека, а также различные фотографии архитектурных памятников их города, различные бытовые наблюдения.

00:00:52 Андрей: Это говорит о том, что людям не просто интересна эта тема, это говорит о их искреннем желании поделиться с другими людьми интересными находками, внести свою лепту в общее дело.

00:01:06 Жанна: Это замечательно, что канал АЛЛАТРА ТВ всё больше и больше объединяет единомышленников, а сами зрители непосредственно участвуют в создании таких передач. Это говорит о том, что эти люди уже не являются обычными потребителями, а активно включаются в процесс общего дела созидания, распространения уникальной информации на благо всех людей.

РЕАЛЬНОСТЬ, КОТОРАЯ КАСАЕТСЯ КАЖДОГО!

00:01:42 Андрей: Сейчас мы будем обсуждать медитацию «Четверик», делиться своим опытом. У кого какой опыты, может быть интересные какие-то случаи. Здесь ребята, которые занимаются с другими ребятами, может вопросы, которые им задают.

00:02:03 Жанна: Первое, что хотелось бы спросить, как получилась медитация при первом выполнении? Прочитали книжку, первый раз о ней услышали, сели делать первый раз. Какие были вопросы, какие нюансы, моменты, какие мысли приходили?

00:02:20 Гостья: Когда я только начала делать медитацию в первый раз, для меня это было сильным преодолением. Я сначала очень не хотела. Я потом озвучивала почему. Потому что, когда я стала её делать систематически, каждый день, то я начала отслеживать и понимать, как действуют животные мысли, и это было не желание получается от Животного начала, чтобы я о нём не узнала. Поэтому первое, что для меня было — преодолеть свой страх и принять то, что конструкция — это больше, чем я думала раньше.

00:02:54 Андрей: По этому поводу хочется добавить такую вещь, просто чтобы внести ясность, и это очень важно для понимания. Когда я узнал о Сущностях, для меня это было открытием. На самом деле, эти Сущности не являются для нас чем-то враждебным. То есть, это мы же. Допустим, вы же не считаете враждебной почку, которая воспалилась. Понятно, что она часть ваша, но вы же почку не видите, вы понимаете, что где-то она есть, но большинство людей может даже и не знают, как она выглядит. Но, тем не менее, почка может доставлять очень большие неприятности, если начнуться очень серьёзные воспалительные процессы. И эти же Сущности – это тоже мы. Я хотел только пояснить, что к этим Сущностям не надо относиться, как к чему-то враждебному, извне, инородному, которое именно мешает нам или что-то подобное. Это на самом деле помощники. Просто сейчас они в обыкновенном, не подконтрольном режиме работают не за нас. То же самое, как и почка. Если за ней не следить, простуживать, подвергать негативным процессам, то она может привести человека и к летальному исходу.

00:04:23 Гостья: Я видела страх и интерес. Передняя сущность сильно ощущается только в духовном. Мне было интересно работать с ней. И в первый раз, когда я делала с интересом, оно получилось. Из следующих опытов, я понимала, что при работе с Левой и Правой приходят неприятные ощущения, а от Задней и Передней ощущения были на порядок лучше. После медитации «Цветок Лотоса» и другие медитации начали получаться лучше, потому что я лучше начала чувствовать Переднюю Сущность. Это для меня вообще, как награда.

00:04:51 Жанна: Получается, что очень часто блокируются негативные переживания, все негативные моменты, за которые отвечают Левая и Правая Сущности. Потому что даже подсознательно, подсознание само блокирует, защищает от переживания этих негативных эмоций и переживаний.

00:05:15 Гость: Наши Сущности — это не есть животное. Животное — это то, что раскручивает их, то, что с ними работает. То есть не надо их, продолжая мысль, не надо их бояться, что это животное. Это также часть нас, часть нашей конструкции.

00:05:35 Жанна: Как ты их настроишь, так они и будут работать.

00:05:38 Гостья: Первая медитация “Четверик” была насыщена очень сильно эмоционально относительно Левой и Правой Сущности. Причём было осознание того, что я могу быть проводником всех грехов вообще человеческих. И после этого очень трудно стало осуждать какого-то человека. Во мне есть корень любого зла, по большому счёту, но я выбираю идти в одну сторону или идти в другую сторону – либо идти вперёд или в разные стороны.

00:06:15 Жанна: То есть набор всех шаблонов есть у каждого, только ты выбираешь – шаблон или свободу от этих шаблонов.

00:06:24 Андрей: На самом деле, это очень важный и интересный момент. У меня было, как Аня говорит, понимание такого же. И это даёт важный момент осознания того, что мы не такие уж хорошие, как себе хотим казаться. То есть действительно в человеке есть всё, вся совокупность, заложены семена всего, но какие взойдут зависят от Личности человека.

00:06:57 Жанна: От выбора, от того, куда будет направлено внимание в каждом дне.

00:07:02 Гость: Практикуя, действительно, как говорила Жанна, практикуя работу с каждой Сущностью, очень важно не замыкаться, очень важно именно почувствовать эмоциональный отклик. Не просто её крутить, а именно докручивать до того момента, когда ты явно почувствуешь приток именно не просто жара, каких-то первичных ощущений, поток, весь спектр. Она пытается тебя захватить, она начинает накатывать, и тут ее хлоп, и останавливаешь, именно в этот момент. То есть довести до белого каления((добиться максимального результата))её, то есть максимально-максимально активировать, и тогда будут хорошие результаты, тогда будет понимание. Не просто даже понимание, оно будет как избавление от этого. Когда ты почувствуешь, что я реально могу её, вот это вот раскрученное, вот это бешенство, которое идёт справа, я могу, хлоп, и остановить, и прийти в нейтральное, когда оно продолжает крутиться, продолжает работать, когда оно у тебя хлоп, стоп, стоп. Это есть для меня такое осознание практической ценности этой практики. Когда я ей, как собачке косточку даю, и когда собачка сытая, её можно подразнить, потому что, когда она голодная, то она просто берёт, меня начинает хватать и кусать. А так я её понемножку дразню, дразню, дразню, потом уже хорошо дразню, уже раздразнил и стоп, и в средине. Это в дне очень хорошо помогает.

00:08:35 Андрей: По этому поводу, чтобы дополнить ответ, как я тоже когда-то понял, зачем нужно делать эту медитацию. Понятно, контроль, понятно всё. Но я когда-то осознал такую вещь, что Сущности можно сравнить с какими-то живыми существами, собачками. Пусть будут собачки. И такая вещь простая, что если ты собачек не кормишь, то они голодные, злые – это первое. А во-вторых, они будут сами искать себе еду. То есть если ты их не покормил за день раза 2-3, то они будут ждать момент... А чем они кормятся? Твоим вниманием. То есть они тебя словят тогда, в тот момент, в который ты не ожидаешь и возьмут то, что им надо и столько, сколько они захотят, а не столько сколько ты мог бы им дать при контролируемом процессе управления.

00:09:42 Жанна: Причём используя для себя. Потому что ты понимаешь по какому принципу работает та или иная Сущность, и весь процесс: как она раскручивается, что зачем идёт. То есть оно, вот такое целенаправленное движение, помогает изучить её и применять потом на практике то, что ты понял во время медитации

00:10:03 Гостья: Ещё хотела сказать, что со временем выполняя медитацию, простые эмоциональные всплески, которые сначала отслеживала слева и справа, когда накатывала какая-то эмоция негативная, они как-то перешли, и я начала замечать, что, например, в конце дня выполняю медитацию – например, с Левой Сущностью работаю, и мне в память приходят те ситуации, которые у меня за день происходили с этой Сущностью.

00:10:31 Жанна: С активацией этой Сущности.

00:10:33 Гостья: Причём, конечно, в тот момент, когда они происходили, когда я теряла контроль, я , естественно, этого не осознавала. Но вот осознание того, что в этом дне было совсем не то, что тебе казалось, оно приходит в этой медитации тоже.

00:10:47 Гость: Мы уже заговорили больше о таком опыте отдалённом, может быть, будет интересно самое начало вспомнить. Как всё начиналось. А на самом-то деле я обратил внимание, что оно затёрто в какой-то мере. То есть ценный опыт, он затёрт, и мы рассказываем то, что вот сейчас есть. Но вот если вспомнить самое начало, то ощущения боковых Сущностей, раскрутки как таковой не было. То есть она не ощущалась. Всё происходило на представлении, на визуализации каких-то процессов. Но были эмоции. Потому что по эмоциям можно было понять, что они активированы. То есть либо агрессия какая-то, либо, если это Левая Сущность, то чаще всего это корона, то есть манипуляция кем-то там.

00:11:52 Жанна: Вот, кстати в продолжении данной темы. Хотелось бы вот такой пример привести. Медитация, нет ещё опыта проработки с Сущностями. Получается, что ты сидишь, делаешь, уже начинаешь (допустим, Правую) раскручивать, раскручиваешь, уже начинаешь злиться, что у тебя ничего не получается, вот ты злой сидишь уже. Какая-то ярость, и тут до тебя доходит, так это же и есть Правая Сущность. То есть это и есть её раскрутка, только она идёт уже через состояние.

00:12:10 Гость: А ждёшь визуализации раскручивания.

00:12:13 Жанна: Да, то есть ты чего-то такого ждёшь...

00:12:14 Гость: Сверхъестественного.

00:12:15 Жанна: Сверхъестественного.

00:12:16 Гость: На самом деле оно уже идёт, оно же работает, и вот ты уже…

00:12:20 Жанна: Да, хотя процесс более тонкий, и для того, чтобы его фиксировать, нужно просто в наблюдателя уходить.

00:12:25 Гость 2: По опыту, когда только начинал делать эту медитацию, сначала в общем-то не понимаешь, что ты там раскручиваешь. Стоишь, пытаешься визуализировать, потом ловишь себя на мысли, что уже думаешь, вообще непонятно о чём. Или же начинаешь думать, типа, о чём я вообще думаю, что я вообще делаю, что я там пытаюсь крутить, у меня ничего не получается. Начинается гнобление себя за то, что у тебя не получается эта медитация и вообще там ты плохой и так далее, а потом только понимаешь, что это так работают Сущности. То есть ты начинаешь сам себя осуждать, сам себя пилить за то, что у тебя что-то не получается. И тут вот самое главное по собственному опыту именно расслабиться и уйти в чувства как можно глубже. И постепенно, постепенно при наработке начинается чувствоваться раскрутка, начинается чувствоваться, как работают эти Сущности. Но у меня и сейчас бывает такое, что когда я делаю её неглубоко, может быть не хватает наработки, может быть по другим причинам, то тоже стоишь и ощущения, ну скажем, чувства не очень сильные, то есть как бы не чувствуешь вот того. Вот ещё что я заметил, ожидаешь чего-то и это мешает, когда предыдущий опыт какой-то был, ты почувствовал. И в следующий раз, когда делаешь эту медитацию, думаешь, а вот сейчас оно вернётся, и это мешает. Надо отпустить и просто отдаться медитации, и тогда она будет происходить лучше.

00:14:10 Гость: Некоторые на занятиях спрашивали, какие чувства приходят от каждой Сущности. Можно было говорить,что просто наблюдайте,но всё равно у каждой Сущности есть свои характерные наборы, скажем, инструментарий, который воздействуют на нас. Правая Сущность — это агрессия, также страх и самоедство. Левая Сущность — это мания величия, гордыня, сексуальная похоть, желание обладать, манипулировать, желание накопительства, желание тайных знаний. Задняя Сущность — это применение человеческого опыта к той ситуации, которая будет или не будет, но это всё равно копание в Задней Сущности, в момент, когда она именно активирована на животном начале. Но Задняя Сущность может быть активирована также и в позитивном ключе, вспоминать позитивные моменты.

00:15:13 Гостья 2: Зная эти свойства каждой Сущности, например, когда я делаю медитацию, очень часто я от ума пытаюсь именно вызвать соответствующие эмоции. То есть я знаю, что Левой Сущности соответствует гордыня, и я начинаю себя специально накручивать мысли от гордыни. И потом понимаю, что это не мысли от гордыни, это я стою и их себе проговариваю. Затем я справа работаю, значит, сейчас я должна злиться. Слева, значит, сейчас я должна быть на гордыне. И оно мне мешает, но я понимаю, что в книге дано описание для того, чтобы иметь представление, что не надо на это зацикливаться, потому что главная задача — прочувствовать именно без страха, искренне прочувствовать с позиции наблюдателя, и тогда это будет ценно. И тогда ты почувствуешь, как они работают, как они влияют, но не наоборот.

00:16:00 Гость: Очень хорошее выражение в книге есть «вытаскиваешь скелетов своих». Ты вроде как знаешь, что должно происходить, и начинаешь надумывать. А потом понимаешь, что ты это придумываешь. То есть ты не чувствуешь, а ты это придумываешь, но действительная цель – это выйти в наблюдателя и почувствовать.

00:16:23 Жанна: Хотела ещё добавить, что вспомнился момент. При тщательной проработке, когда ты работаешь на Правую, Левую, Заднюю… Передняя отвечает за духовное, а Правая, Левая и Задняя отвечают больше за наше существование в мире. Когда в нас доминировало Животное начало и когда мы участвовали в каких-то ситуациях, но не замечали, что какая-то из них или все вместе, были активированы. И при тщательной проработке бывают ситуации не только за день, как ты озвучила, а бывают такие, что всплывают какие-то очень яркие моменты из прошлого, именно когда-то было. Почему важно хорошо проработать каждую Сущность? Когда ты уже немножко начинаешь чувствовать, ощущать, как она работает, ты понимаешь, в принципе, можешь раскрутить каждую ситуацию, которая оставила какой-то негативный отпечаток или вообще эмоциональный какой-то всплеск, ну именно, как это повлияло. И, скорее всего, наш выбор влияет в дальнейшем на всю нашу жизнь. То есть в каждой секунде мы меняем свою судьбу. Можно сказать, что если постоянно находиться в передней сущности, то ты просто идёшь вперёд, идёшь по духовному пути, не отвлекаясь. Поскольку есть Правое, Левое и Заднее, то можно отследить все эти уловки и постепенно от них избавиться. Эта медитация позволяет понять их работу и отказаться от них в подобных ситуациях, которые будут возникать.

00:18:07 Гостья: По поводу этого хотела сказать, что выполняя эту медитацию, понимаешь реальность, когда всплывают какие-то ситуации, когда ты понимаешь их корень, то намного проще начинаешь к этому относиться. Если раньше думала, (есть такая наука психология) это у меня, наверное, есть комплекс из детства задавленный какой-то, и поэтому у меня такой механизм поведения – начинаешь как-то себя оправдывать. Всё не так работает, совершенно не тут собака зарыта((суть проблемы)), то есть всё проще. Глаза открываются на самые элементарные вещи, начинаешь как-то откровеннее с собой внутренний диалог вести.

00:18:50 Гостья 2: Глубже понимаешь себя.

00:18:51 Гостья: Да, где я, где не я, из чего я состою.

00:18:57 Жанна: Ну да, потому что, допустим, если эта ситуация была связана с агрессией, то просто Правая Сущность берёт и закольцовывает какую-то определённую мысль, сформированную в шаблон, именно в шаблон поведения уже внешнего. То есть оно сформировало, и ты от него не можешь избавиться, потому что ты до конца не понимаешь. То есть то, что ты говоришь, оправдываешься, ищешь какие-то психологические глубокие проработки.

00:19:27 Гостья: Наверное, Фрейда и всех остальных.

00:19:30 Жанна: Кто высказывался крайне непонятно, ты пытаешься вникнуть, и ничего в итоге для себя не выясняешь.

00:19:36 Гостья: Плаваешь на поверхности, не понимая сути себя.

00:19:41 Гость: С каждым разом всё ярче проявляется работа этих Сущностей, когда именно ты отслеживаешь активацию этих Сущностей, но как бы со стороны. Недавно был такой момент, что они раскрутились, возникли какие-то чувства, и тут такие мысли: «Да нет, это не я». «А кто ты, который не ты?» Но когда ты от него абстрагируешься, даже от этих мыслей, ты начинаешь на это всё со стороны смотреть. То есть даже оно раскручивается, всё вот это вот, а ты смотришь как бы со стороны и наблюдаешь за тем, что в тебе активируется, какие чувства. И качество меняется при таком подходе, если говорить о боковых Сущностях. Даже появляется момент, когда ты не подозревал, что эти состояния — это и есть активация. И тут получается такая, я бы сказал, игра. То есть ты провоцируешь, активируешь эту Сущность, она раскручивается, и у меня происходит такое шутливое общение. «Ну давай, расскажи мне о себе». То есть не я с ней агрессивно борюсь, воюю, сейчас я тебя раскручу, а игра – Я тебя сейчас чуть-чуть раскручу, а ты мне расскажи о себе. И тут появляется такой интересный момент, оно не хочет рассказывать, особенно Левая Сущность. То есть начинается такое виляние, и внимание рассеивается. То есть такое впечатление, как будто бы внимание мечется, никак не может сосредоточиться. Как будто бы, не знаю, муку посадили в маленький кубик, она ищет выход, она не может найти, она мечется бедная туда-сюда. Вот так вот и внимание бегает, когда Левая Сущность активируется. Оно убегает от этой игры.

00:21:43 Жанна: Так может это одно из качеств именно этой Сущности? То есть появляется увиливание, хитрость. И с помощью этих переживаний можно её как-то прочувствовать.

00:21:57 Гость: Да, становится интересно, потому что ты понимаешь, что не они тобой управляют в этот момент, а ты с ними играешь. Есть ещё такой момент,чтобы не проявить властность, гордыню, что «я тобой сейчас там» — это же тоже активация той же Левой. То есть мы будем думать только, что мы её активируем. А на самом деле это она просто умело нами играет. А тут, получается, игра. И в такие моменты, вот сейчас, когда глубже в эту медитацию уходишь, то именно состояния, которые были знакомы, но ты не понимал, что это. И именно по этим состояниям можно уже оценивать в быту активацию этих сущностей. То есть, что я делаю, когда их раскручиваю? То есть задача не раскрутить как можно больше, а задача, как я себе ставлю, и насколько я понял из книги «АллатРа», на себе прочувствовать, как она активируется, то есть что происходит во мне, когда она активирована. Задача — научиться отслеживать активацию этих Сущностей. Потому что был тоже момент в самом начале — это раскрутить там как можно больше и поставить галочку, что я сделал эту медитацию. Потом я понял, что неправильно. Ну покрутил, а толку-то. Ну покормил, а дальше что? Задача это не просто покормить, а поиграться с ними и опыт приобрести.

00:23:28 Гость: То есть надо получить и запомнить эмоционально-чувственный оттенок, который в тебе проявляется, когда работает какая-то из Сущностей, допустим, Левая или Правая.

00:23:41 Гость: А потом стало ещё интереснее. Задняя, в книге написано, что она может раскручиваться как по часовой стрелки, так и против. Сначала, когда я первые разы работал с ней, она раскручивалась против часовой стрелке, то есть по программе животного разума, какие-то мысли приходили из прошлого, я не помню, какая-то ерунда в общем. А потом уже дальше появилось желание у кого-то, от кого-то, чтобы она, я же хороший, она же не может долго крутиться против часовой стрелки, ну месяц там, ну хватит уже, пора же уже пойти по часовой. И тут получается тоже обман. Я умом пытаюсь влезть туда, куда не просят. То есть не то, что не просят, а просто оно не будет тогда работать. И потом было так, что где-то по очереди: то по часовой, то против часовой. А потом уже я понял, что вообще лучше смотреть, как наблюдатель. И неважно. Мне казалось,что, если оно раскручивается по часовой, то это хорошо, а если против часовой, то это плохо. На самом деле это тоже обман. И так ты получаешь опыт.

00:25:01 Андрей: Ребята, многие, которые занимаются и практикуют медитацию «Четверик», у них возникает вначале один вопрос по поводу выполнения техники. Действительно, в книжке «АллатРа» написано, что четыре Сущности можно представить в виде шаров. И действительно, человек представляет в виде шаров, но спотыкается об такую штуку. Говорят крутить против часовой стрелки. И ошибочный вариант это то, когда человек считает, что это как часы, которые висят на стенке. То есть, если мы представляем шары, которые находятся спереди, по бокам и сзади. Вот шар есть? Параллельно полу. То есть происходит вращение параллельно полу. И все эти сущности, их ось вращения такая же, они не крутятся параллельно туловищу. Боковые крутятся против часовой стрелке параллельно полу. Передняя – по часовой стрелке.

00:26:03 Гостья: Можно привести пример веретено.

00:26:06 Андрей: Веретено, да, тоже можно. Или волчок. Вот когда мы поставили на стол волчок и раскрутили его, то есть он крутится именно параллельно плоскости стола. Так и эти Сущности, они вращаются параллельно плоскости Земли.

00:26:24 Гость: И не Сущности, а шары-центры.

00:26:25 Андрей: Шары-центры,да.

00:26:26 Жанна: Пример. Можно представить реально, вот если такой же ты, такой же рядом стоит человек, спереди и по бокам, вот как ты будешь крутиться? Вот когда ты стоишь, ты же не будешь кувыркаться.

00:26:41 Андрей: Через себе переворачиваться.

00:26:42 Жанна: Да, будешь крутиться вокруг своей оси, если можно так сказать. То есть как ты крутишься, так же крутятся и твои Сущности. Очень легко представить. Как ты крутишься, так бы и крутились твои Сущности.

00:26:55 Гостья: Добавлю по поводу того, как со временем уже нарабатывается эта техника. Моя задача была, я очень хотела просто узнать, как работает животное, какими оно пользуется, в моём случае, шаблонами, на что я ведусь, отследить, остановить. И всё для того, чтобы больше в любви, больше для Лотоса, чтобы «спасти свою Душу», чтобы по-настоящему прожить жизнь, не зря, а по-настоящему. И начала замечать в жизни спонтанно – происходит какая-то ситуация, и у меня спонтанно срабатывает наработанный в этой технике навык остановки и отслеживания этих мыслей. То есть они как бы приходят слева или справа, сзади очень редко. Спереди приходит аж как свежий ветер, такой весенний, такой приятный аж как, не знаю, бриз, и лёгкость, и идеи на этом фоне могут приходить или просто состояние хорошее. А если вот, к примеру, я там где-то трачу или обращаю внимание по привычке не на переднюю, а по привычке на эти мысли, на эмоции, потому что это всё эмоции, то получается, что они приходят как будто бы сбоку, как инородное, и вот оно ощущается. Сначала это было спонтанно, то есть это ощущалось на чувстве – что-то не так. Потом со временем, как ты говорила, со временем, вечером делаешь медитацию и уже вечером понимаешь, что было не так. Внутри тишина, спокойствие, а эта вот эмоция идёт, и она как инородная, её очень легко отследить.

00:28:27 Жанна: Действительно, очень интересный момент, что после наработки медитации «Четверик», все остальные медитации получаются намного глубже. Когда ты понимаешь свою конструкцию энергетическую, когда ты способен понять и отследить, какая Сущность в тебе активирована в данный момент, ты можешь это всё, как ты говоришь, «остановить» и глубже погрузиться в медитацию, то есть оно тебя не отвлекает.

00:28:52 Гость: Я хочу сказать, что те, кто говорят, что ничего не получается, Сущности не крутятся. Пусть они приходят в какое-то место, где у них всегда происходит конфликт какой-то. Всегда у такого человека есть это место, куда он приходит и он это знает. И вот в этот момент он начинает точно чувствовать, что у него происходит. Либо где включается мания величия. Например, к начальнику пусть зайдёт.

00:29:20 Андрей: Хорошо ты заметил. Правильно. Потому что я раньше думал, что эти Сущности активизируются только тогда, когда идёт медитация. На самом же деле работа этих Сущностей не прекращается 24 часа в сутки. И все кто живой, каждый ощущает на себе влияние этих сущностей. Неужели никто не переживает страх? Неужели нет агрессии? Нет самоедства? Сексуальная энергия? Никто не переживает каких-то всплесков, да все переживают. Вот это вот и есть работа. Кто, допустим, не находится в состоянии вспоминая своего прошлого, может быть, как когда-то ему было очень хорошо в прошлом. Пожалуйста, мы поработаем с этой Сущностью.

00:30:06 Жанна: А если взять желание? У каждого человека очень много желаний, и за каждое желание отвечает определённая Сущность. То есть, если появляется «хочу», значит, кто-то в тебе хочет. Да?! Если взять на самом деле Личность и ей же ничего не нужно, значит есть навязанное «хочу». Для чего? Когда ты начинаешь понимать, кто хочет кушать в тебе, кого ты кормишь и, по сути, кому ты служишь.

00:30:33 Гость: Можно сказать, эти «хочу» также формируют мысли, которые приходят в наши головы. Это уже результат. Говорят, у меня нет ничего, у меня ничего не крутится, у меня только мысли плохие. Я ничем не хочу, я вообще Святой, я только в мыслях плохие.

00:30:48 Гостья: Про переднюю Сущность забыли. Каждый вдохновение чувствует. Каждый чувствует хорошее.

00:30:54 Жанна: Просто сначала сейчас вот это.

00:30:56 Андрей: Как по технике: сначала Правая, Левая, Задняя, а потом Передняя.

00:31:04 Гостья 2:. У меня вопрос тоже такой. То, что действительно меня сейчас волнует — это гиперчувствительность. Я сначала боялась. То есть я реально чувствую давление левое, правое, заднее, переднее. Оно реально, как будто бы я в поле, и, действительно, оно ощущается, оно реально ощущается. И бывает такое, что волна идёт. То есть я понимаю, что это не моё, я понимаю, что идёт атака. То ли что-то в городе происходит, то ли погода, то ли кто-то думает, то ли я где-то стратила.

00:31:31 Жанна: Вот очень важный момент, хотелось бы уточнить, что если человек думает о другом человеке. Допустим,

у кого-то появилась какая-то сексуальная фантазия, эмоция, агрессия, какое-то раздражение.

00:31:44 Андрей: Обиду кто-то вспомнил.

00:31:45 Жанна: Обиду кто-то вспомнил. И получается, что активируются одноимённые Сущности, и того, кто думает, и тот, о ком думает.

00:31:52 Гостья 2: Я по привычке думаю, что это моё, до сих пор по привычке думаю, что эти мысли мои, потому что я привыкла думать, что источник всех мыслей — это я. Реально атака.

00:32:02 Жанна: Хороший вопрос затронула по поводу того, что если активируется правое или левое, в дне чувствуешь раздражение, какие-то эмоциональные всплески, приливы, контакт с чьими-то Сущностями или взаимосвязь с окружающим миром, который давит на тебя, то в этот момент можно реально ничего с ними не делать, постараться остановить, но лучше всего именно сконцентрироваться на передней. То есть уйти в свет, уйти туда, где хорошо, уйти в родное, ну именно перенастроить себя на Переднюю Сущность. То есть если оно влияет извне, то можно постараться их остановить и пойти вперёд.

00:32:44 Гость: Даже раскручивать эту Переднюю Сущность.

00:32:48 Жанна: Да, раскручивать, именно специально раскручивать переднюю, чтобы прочувствовать её характеристики.

00:32:54 Гостья 2: Я понимаю, что всё упирается в выбор. То, что ты говорила, в каждой секундочке. Выбор, что ты хочешь. И вот как я сейчас начинаю понимать это, до меня начинает только доходить, что у меня есть выбор. То есть не эмоционировать, потому что, как я понимаю сейчас, эмоции— это Левая и Правая, или Задняя, то есть в основном Левая. А вот чувство — это Передняя.

00:33:14 Гость: В больших коллективах людей, например, в каких-то больших собраниях тоже интересно. Там же происходит активация определённых Правой Сущностей или Левой. Есть такое свойство у Сущностей, как ты говорила, момент заряжения, когда кто-то о тебе думает. Когда много людей начинают думать об одном и том же, у них всех начинает активироваться одно и то же. Включается такой огромный резонанс негатива, который включается. И тут стоит задуматься, зачем мы тренируем эту практику,

00:33:48 Жанна: Вот, кстати, хотелось бы затронуть тему по поводу того, почему в коллективе Животное начало, если оно подхватывается, то оно подхватывается быстрее и работает сильнее, то есть всеми. И ему намного легче справиться с коллективом, нежели добиться одного человека, когда он находится наедине с собой. Потому что оно подхватывается и усиливается каждым человеком. И каждый человек, входящий в коллектив, считает, что эти мысли его. И даже иногда бывают одинаковые мысли к людям приходят, и люди начинают спорить, кто придумал, кто что сделал. То есть когда активировано конкретно Животное начало.

00:34:32 Гость: Или, например, когда активировано Животное начало, все думают, что о нём думают плохо. Вот именно одна и та же мысль касается только его. А на самом деле эта мысль приходит ко всем, что кто-то думает что-то точно такое же.

00:34:38 Гостья 2: Действительно, осознание этого в «Четверике» привело к пониманию важности именно твоей мысли. То есть ты позволил своей Правой Сущности над собой взять контроль, и эта волна пошла по всем твоим близким, по всем твоим родственникам. Она пошла как эффект бабочки. Ты даже уже забыла про то, что это было с тобой. Но вот оно такой волной распространяется, наверное, на большее расстояние, чем мы можем представить. И это относительно темы: один в поле воин или не воин? Вот он воин, потому что если он направляет свою энергию и внимание вперёд, оно точно так же заражает огромное количество людей. И мы даже сами не можем представить, насколько наш выбор личный важен.

00:35:23 Жанна: Очень интересный пример, который действительно хочется как-то не то, чтобы расширить, а донести именно то, что каждый человек таким образом взаимодействует с окружающим миром. Понимание этого процесса повышает собственную ответственность за свои мысли, то есть ты в ответе за то, что ты думаешь, что ты можешь привнести. Каким ты являешься проводником. Этот пример очень хорошо объясняет, что если ты слушаешь Правую-Левую Сущности, когда взаимодействуешь электрическими разрядами с окружающим миром, то ты являешься проводником, ты привела в мир какую-то плохую мысль, плохую эмоцию. А когда ты что-то хорошее, созидательное делаешь, находишься в Любви, то опять же все это чувствуют, и ты, получается, заряжаешь этим позитивным зарядом, который находится впереди, ты заряжаешь всех, кто находится рядом. То есть внезапно меняется настроение у людей, у них появляются какие-то хорошие мысли, они не понимают, почему они начинают радоваться, почему им становится хорошо. То есть именно когда ты понимаешь эту ответственность, ты уже как-то более серьёзно относишься к работе над собой.

00:36:45 Гостья: До «АЛЛАТРА» я даже не понимала, откуда эти настроения берутся, вообще что такое настроение.

00:36:50 Гость: Хотелось бы ещё вернуться именно к самой технике. Вспомнился именно механизм торможения, потому что одно дело — раскрутить, а другое дело — научиться останавливать. Читая книгу, становится понятно, что задача — научиться не только раскручивать эти сущности, но и останавливать, имея в виду боковые и заднюю. И тут тоже возникает непонимание, как это делать: либо умом представлять что-то, либо как-то пытаться чувствовать и именно на уровне чувств тормозить. И, кстати, тут очень помогает то срединное состояние, описанное в книге, куда мы возвращаемся после медитации, в центре мозга – отправная точка в этой медитации (мы о ней сегодня ещё не упоминали, но она очень важная и очень много о ней написано в книге) Как важно в себе то состояние развивать, состояние Наблюдателя, когда никакая Сущность не активирована. Когда я заканчиваю раскрутку, оно как-то само по себе, я ощущаю, что по времени, не знаю, уже пора, то просто внимание с неё уходит, с этой Сущности, с шара, и оно переходит в этот срединный центр. И такое, знаете, как или что-то резиновое разрывается, вот растягивается, растягивается, растягивается, а потом раз и разрывается, или провод отключается, питающий эту Сущность. И реально ощущается, резко раз и оно успокаивается, как будто штиль наступает и всё внимание сосредоточено в этом срединном центре

00:38:37 Гость 2: Я хочу добавить. В быту очень интересно наблюдать: иногда чувствуешь, пошла какая-то агрессия, пошел какой-то негатив, и вот даже поначалу, это было даже вот от ума, ты говоришь себе «оп». То есть пошли раскручиваться Левая и Правая Сущности, ты их даже представляешь, что ты их остановил, вошёл в свой центр и переключился на Переднюю. И сразу пошли добрые, светлые чувства. И ты моментально переключаешься. Вот так тоже интересно.

00:39:09 Гость: А если уже говорить о кульминации этой медитации, раскрутке передней сущности, то ты начинаешь эту медитацию делать с вожделением внутренним испытать те чувства, которые ни с чем не сравнимы и не сопоставимы. Такое ощущение, что как будто бы сознание расширяется, но это всё слова. На самом-то деле, как будто бы пространство перед тобой расширяется, свет, и нет границ.

00:39:54: Очень сложно слова подобрать.

00:39:56 Гость: Лотос активируется. Начинаешь понимать, что Передняя Сущность связана с Душой и связана с Лотосом. И когда происходит раскрутка шара Передней Сущности, то очень сильно активируется чувство Любви к Богу. И такие моменты, когда ты уже не видишь ни этот шар, даже внимание, есть просто твоя раскрытость перед Богом.

00:40:23 Гостья: Ощущается расширенное состояние сознания, когда ты благодаря наработке начинаешь чувствовать, что ты — это не просто тело. В этой медитации у меня самый яркий, скажем так, опыт. Потому что изначально, когда ты её делаешь, ты уже чувствуешь вот эту конструкцию.

00:40:39 Жанна: И пробуждаются глубинные чувства. То есть реально, когда ты переключаешься уже на этап прочувствования Передней Сущности, то у тебя активируются глубинные чувства, как ты говоришь, всё расширяется, раскрывается. Вот это чувство Любви, оно другое, чем то, которое ты можешь испытать в обычном состоянии сознания. То есть оно тебя переключает, и ты уже как будто бы сам являешься частицей Любви, которая является такой необъемлемой, огромной, и ты являешься частичкой этого света, становиться настолько хорошо, что просто как-то не хочется, чтобы этот процесс останавливался. То есть оно как-то очень захватывает, захватывает тебя полностью. Мне кажется, когда ты начинаешь уже серьёзно работать с медитациями, то получается, что ты можешь как-то воспринимать более многомерно, что ли. То есть очень сложно объяснить наработки этой медитации, но появляются какие-то способности, чувствовать мысли других людей, предугадывать настроение, понимать, что человек, который находится перед тобой, говорит правду или нет. То есть ты уже начинаешь чувствовать что-то, что произойдёт позже. То есть ты уже наперёд знаешь развитие каких-то событий. То есть начинает работать усиленно интуиция, реально ты начинаешь предчувствовать события, потому что эти Сущности также отвечают за эти сверхъестественные способности.

00:42:23 Гость: Это побочный эффект.

00:42:26 Гостья: Спустя время наработки медитации «Четверика» уже сверху этого опыта, с высоты этого опыта чувствуешь, что ты был раньше марионеткой. Тащило то в одну сторону, то в другую сторону, и ты ничего с этим не мог поделать и не мог понять вообще, что происходит. То сейчас система замыкается, ты начинаешь ощущать себя и ты начинаешь ощущать свою функциональность, наступает внутри штиль, и ты действительно ощущаешь себя боевой единицей. То есть ты можешь взять себя в руки и идти в ту сторону, куда тебе надо.

00:42:59 Гостья 2: В пример вот этой вот метафоре про воина, что перестаёшь перекладывать ответственность за свою жизнь на других и полностью берёшь её на себя, потому что ты понимаешь, что ты выбираешь, что активировать, кого слушать, кому служить и куда идти.

00:43:12 Жанна: И ты понимаешь, что никто не виноват в том, что происходит с тобой. Ты можешь полностью контролировать процессы, которые касаются конкретно твоей конструкции.

00:43:24 Андрей: Главный эффект этой медитации заключается в том, что человек перестаёт быть правильно, как сказали гости, марионеткой. То есть человек учится контролировать своё внутреннее состояние. Ведь всё во внешнем зависит от внутреннего состояния человека. Он уже не будет такой щепкой, которая на волнах этих эмоций, каких-то желаний кидает его в разные стороны, и он вообще не понимает, что происходит. Он, как говорится, хочет то одного, то другого, то третьего, то ещё что-нибудь. Такого больше не будет. В этом смысле очень хорошая есть такая метафора по поводу воина. Воин — это тот человек, который не приемлет манипуляций над собой. А вот эти Сущности и контроль над ними как раз даёт возможность не быть марионеткой, а действительно понимать, чего ты хочешь, куда ты идёшь, и полагаться на Бога. Ещё ассоциация по поводу Сущностей: есть тумблер, который замыкает контакты, активизирует одну и ту же работу – то направо, то налево, то сзади, то спереди. Этот тумблер должен быть замкнут на Переднюю Сущность и не переключаться больше ни в какую сторону. Всё правильно было сказано, очень много хорошего, хороший опыт. Хотелось бы в конце добавить. Мы говорили, для чего медитация нужна – настраивать своё состояние, чтобы ничего не беспокоило, позитив. Да, это всё понятно. Но для чего это? Ответ такой – если человек выбрал для себя духовный путь, он хочет идти по духовному пути, жить этим и дойти к Богу, то ему необходимо просто, чтобы Передняя Сущность постоянно была активна. И для того, чтобы это было возможно, надо научиться контролировать и останавливать боковые Сущности. То есть вот это является основополагающим, для чего эта медитация нужна.

00:45:39 Жанна: Для того, чтобы в первую очередь узнать о своей конструкции на собственном опыте,прочувствовать её и понять, как ты вообще живёшь и как ты взаимодействуешь с окружающим миром. И когда ты уже понимаешь, что у тебя есть вот эта многосложная конструкция, ты, как мы уже озвучивали, берёшь ответственность за свои поступки и можешь осознанно делать выбор Передней Сущности. Потому что пока ты не знаешь, пока ты не прочувствовал на собственном опыте, можно просто об этом говорить. Но когда ты уже действительно знаешь, то есть внутри у тебя есть понимание, то ты осознанно двигаешься вперёд.

00:46:21 Гостья: То есть на самом деле эта медитация — это бесценное знание, которое дали в книжке «АЛЛАТРА» для тех людей, которые действительно хотят развиваться, идти по-духовному. Существенно важно.

00:46:36:

Материалы по теме «Сущности человека», присланные зрителями программы «Вдвоём наедине»

Фриз в пирамиде Майя, Гватемала, 600 год

Сармато-яланский фалар из Зильгинского городища, Северная Осетия, II-V в Н. Э.

Народный рисунок Индии

Погребальная этрусская урна в виде дома. Примерно IX в до Н. Э.

Пермский звериный стиль. Богиня с орлом на голове

Пермский звериный стиль. Крылатая богиня на пауках VII-VIII ВВ

Пермский звериный стиль. Трëхголовая богиня с тремя орлами сверху

Пермский звериный стиль. Богиня с медвежьей головой над тремя ликами

Триада

Осетия, около 10 века до Н. Э.

Древняя Армения

Италия, эпоха бронзы

Древнеримское изображение Эпоны

Фрагмент росписи дагестанского сосуда, 1950 годгод

Поволжье, XIX век

Триада со змеями

Римской барельеф

Русская вышивка

Микены

Греция

Испания

Символ четырёх сторон света в эпоху неолита

Южная Туркмения

Центральная Европа

Малая Азия

Дагестан

Древний Иран

Малая Азия

Китай

Крест с четырьмя точками на конце

Грузия, XVII-XVIII вв

Дагестан и Северная Осетия, средние века

Поволжье, 1 тыс. до Н. Э.

Дагестан VIII в

Триполье-Кукутень

Женские фигуры с перевязками

Малая Азия, неолит

Иран, неолит

Сицилия, II тыс. до Н. Э.

Крит, неолит

Северный Кавказ, III тыс. до Н. Э.

Троя

Трëхликое божество, Галлия, II в Н. Э.

Тримурти («три лика»), Индия

Божество (рельеф славянских храмов) XIII в

Богиня плодородия, кормящая козлов, Сирия XIV в до Н. Э.

Этрусский кулон, Италия, 700-650 до Н. Э.

Рельеф из дворца в Тель-Халафе Северная Месопотамия, 9 в до Н. Э.

Пифос с матовой росписью. Начало II тыс. до Н. Э. (Греция)

Этрусский биконический Оссуарий с кувшином-крышкой, IX в до Н. Э.

Древний камень с горы Карабиха (Ярославская область, Россия)

«Всевидящее око Божие» (икона, XIX век)

Изразец, Киев, Вознесенский женский монастырь, XVII в

Богоявленский кафедральный собор, г. Горловка

Мезенская роспись, Примерно XVIII в

Вышивка, север России, XIX век

Копия древнего узора стенового плата (Пермский край, Россия)

Адыгейская вышивка

Резьба на доме в Тамбовской области

Наличник жилого дома XIX-XX вв (с.Пока, Пермский край, Россия)

Наличник жилого дома XIX в (с.Струнино, Владимирская область, Россия)

Современные гербы

Морокко, Болгария, Исландия, Канада

Символы Сущностей в современных бытовых узорах

Благодарим всех зрителей, кто прислал фотографии, изображения, находки!

Будем рады ознакомиться с вашими новыми творческими работами, интересными находками в области искусства, археологии, древней литературы, примерами архитектуры вашего города о знаках и символах из книги «АллатРа»!

Добро порождает добро!

00:52:14

РЕАЛЬНОСТЬ, КОТОРАЯ КАСАЕТСЯ КАЖДОГО!

00:52:17 Жанна: Много знать просто. Уважаемые друзья, как вы уже знаете, много интересной информации можно найти в музеях мира. А благодаря сети интернет можно посетить практически любой из них в режиме онлайн. В выпуске №15 мы рассказывали о том, как можно найти информацию на сайте музея «Эрмитаж», который находится в Санкт-Петербурге, Россия. В других музеях мира также есть официальные сайты с удобной поисковой системой, с помощью которой можно ознакомиться со многими интереснейшими экспонатами, как говорится, не выходя из дома. Например, сегодняшней нашей площадкой для поиска необходимой информации станет один из самых крупных музеев мира – Лувр, который расположен в Париже, Франция. Отметим, что в основном эти сайты можно просматривать либо на официальном языке страны, на территории которой находится музей, либо на английском. Поэтому сегодня мы также покажем, как просто можно пользоваться онлайн-переводчиком для перевода слов с русского на любой другой язык. Итак, в поисковой системе вводим “Лувр официальный сайт”. Кликаем на название сайта музея. У пользователей браузера Google Chrome есть возможность сразу перевести страницу на удобный язык. При использовании браузера, который не поддерживает автоматический перевод, для удобства мы параллельно открываем сайт-переводчик в новой вкладке. Сайт онлайн переводчика найти очень легко. В поисковой строке вводим слово «переводчик» и выбираем ссылку «Переводчик Google». Далее будем работать с двумя вкладками. Вернемся на сайт музея. Если вам понадобится переключение языков, то оно находится в верхнем правом углу. Либо можно найти на сайте словосочетание «Select language» и выбрать нужный язык. Как мы видим, версии данного сайта на русском языке нет. Но на самом деле неважно, на каком языке будет сайт, так как в онлайн-переводчике можно перевести любую страницу, текст, слово с русского языка на любой другой язык и наоборот. Для поиска нужных исторических артефактов в верхнем правом углу наводим курсором на значок «Лупы», которым обычно обозначается поиск. Наведя курсор на этот знак, мы видим строку, куда можно ввести слово для поиска. Но ввести это слово надо на одном из языков сайта, например, на английском или французском. Поэтому пока оставим сайт Лувра и перейдем на сайт переводчика. На сайте переводчика мы видим два окна. В левом пишем слово на русском языке, например, Египет. А справа выбираем, на какой язык мы хотим его перевести. Копируем результат перевода и возвращаемся на страницу сайта музея. Теперь мы можем вставить это слово в нужное нам окно и осуществить по нему поиск. Давайте остановимся на системе поиска этого сайта. Сайт Музея Лувр интересен тем, что на нём можно не просто искать артефакты по ключевым словам, но также и совершать онлайн-путешествия по реальным залам музея, познакомиться с артефактами из популярных в музее маршрутов, созданных по конкретным тематикам. Если мы наведём курсор на лупу, то увидим, что перед нами появилось несколько кнопок с наименованиями. Искать в коллекции. Искать на сайте Лувра. Выбранные работы. Visitor Trail – маршруты посетителя, Online Tours – онлайн туры. Сегодня мы рассмотрим с вами три из них. Искать в коллекциях, маршруты посетителя и онлайн туры. С них и начнем. Выберем с вами последний пункт – онлайн туры. Как мы видим, перед нами появился список онлайн туров по различным залам музея. Посетим, например, зал Древнего Египта. Чтобы начать тур, нам надо нажать на кнопку «Launch the tour». Запустить тур. Вот перед нами появилось изображение с исходным положением. Как вы видите, с помощью мышки, её движения вперёд, назад и нажатием щелчка мы можем выбирать направление, в котором хотим пойти, а также артефакт, о котором хотим узнать подробнее или лучше его рассмотреть. Если мы нажмем на артефакт, то информация о нем появится в нижнем правом углу. Чтобы продолжить путешествие, надо закрыть всплывшую фотографию артефакта, нажав на крестик в верхнем правом углу. Внизу по левую вашу руку имеется карта-навигатор, которая показывает, где именно вы сейчас находитесь и куда можете пройти или переместиться. Проходя по залу, вы отметите, что не на все изображения есть возможность нажать, а лишь на те, при наведении курсора на которые появляются белые уголки. Теперь, чтобы вернуться на главную страницу сайта музея, нам надо нажать на надпись «Лувр» в верхнем левом углу. Выберем в поиске категорию маршруты посетителя «Visitor Trail». Перед нами открылся список маршрутов, посвященных конкретным тематикам. Сейчас на экране изображены первые девять. Чтобы ознакомиться с дальнейшим списком, нажимайте кнопку «Далее», расположенную внизу справа под изображениями. На третьей страничке мы видим, что есть маршрут, посвященный отдельно Осирису. Давайте посмотрим детальнее. Мы видим первое изображение и большой текст под ним. Это своеобразное введение в тему, с которого начинается каждый маршрут. Довольно интересно ознакомиться с этой информацией. Для того, чтобы перевести информацию, воспользуйтесь переводчиком. Далее под текстом список из 17 артефактов, тем или иным образом касающихся Осириса. Нажав на черную стрелочку, открывается более подробное изображение и описание артефакта. Например, нажмëм на экспонат номер 6. Сейчас перед нами изображение египетской богини с чашеобразным сосудом на голове. А нажав на артефакт номер 2, мы видим, что в отличие от предыдущего, под картинкой этого отобразилась еще одна кнопка «Узнать больше об экспонате». Это означает, что об этом артефакте мы можем получить еще более детальную информацию, нажав вот сюда. Перед нами открывается страничка, на которой есть информация о датировке, содержании и символизме этой скульптуры, а также о технике, с помощью которой она была изготовлена. Снова вернемся на главную страницу сайта Лувр, нажав на картинку в верхнем левом углу. Теперь же попробуем нажать на категорию «Искать в коллекциях» (Search the collection) и введём там слово «ЕГИПЕТ» на английском. Пользуясь переводчиком, вводим слово «ЕГИПТ». Перед нами появилась первая из 25 страниц с экспонатами, касающимися Египта. Тут можно увидеть огромное количество интересных артефактов, подробно ознакомиться с информацией о них. Вот, например, любопытный амулет, сделанный из амазонита — камня голубо-зелёного цвета, датируемый вторым тысячелетием до нашей эры. А на следующем амулете изображён жук-скарабей с фигурками по бокам, означающей «Возрождение». Можно также, нажимая стрелочку, посмотреть изображения, связанные с этим. Кстати, мы обнаружили, что при поиске артефактов, касающихся четырёх Сущностей, на сайте музеев в качестве ключевого слова можно использовать слово «четыре» — четыре Бога, четыре Духа, четыре стороны света, четыре лика, четыре головы и так далее. А также в процессе расширения кругозора по информации из книги «АЛЛАТРА» мы отметили, что довольно часто работа с Сущностями символически изображалась в виде статуэтки или изображения богини, держащей в руках зверей, посохи, змей. Поэтому сейчас для примера возьмём к поиску словосочетание «богиня змей». Мы видим много интересных изображений, которые нашлись по запросу «богиня змей». Это самые разнообразные артефакты, поскольку в древности тема богинь и тема змей были весьма популярны в самых разных аспектах, начиная от священных знаний и заканчивая в качестве символов благородия, плодовитости, преумножения и так далее. Поэтому во время поиска артефактов нашей тематики мы имеем возможность увидеть и другие интересные артефакты. Для того, чтобы приблизить изображения и рассмотреть их поближе, удерживая кнопку Ctrl, прокручиваем колесико мышки. Если вы не нашли на просматриваемой странице изображений вашей искомой тематики, то для того, чтобы посмотреть далее, нажмём на следующую цифру, то есть открываем «Следующие изображения». Пролистываем с помощью колёсика мыши и внимательно просматриваем следующие артефакты. Например, мы нашли искомое изображение, которое отвечает нашему запросу. Для того, чтобы посмотреть его крупнее и прочесть описание, кликаем на «Изображение». Под изображением мы видим подробное описание данного артефакта. Чтобы перевести этот текст на русский язык, достаточно скопировать его и вставить в Google Переводчик. Конечно, перевод здесь будет автоматический, приблизительный, но общую суть понять можно. Также можно увидеть дату и страну, где был найден артефакт. А теперь давайте посмотрим, какие ещё артефакты по этому поисковому запросу могут нас заинтересовать. Возвращаемся на первую страницу результатов поиска. Мы видим интересное изображение Исиды со знаком “АЛЛАТРА”. Хочется отметить, что на сайте Лувра тематика Египта особенно широко охвачена. И это понятно, если учитывать, что экспедиции в Египет с целью научного изучения древностей были ещё во времена Наполеона. Очень интересно всё это смотреть сейчас, после прочтения книги «АллатРа», поскольку можно обнаружить крайне любопытные и многозначительные артефакты. Мы будем рады, если вы поделитесь результатами ваших поисков с нами. Читайте книгу «АЛЛАТРА», присылайте интересные материалы, работы, информацию по темам книги на почту канала АЛЛАТРА ТВ. Участвуйте в создании нового формата телевидения. Тема следующей программы — Медитация «ПИРАМИДА».

Добро порождает добро!